豬蛇支持區

打倒北京電視機

首發

波皮都未掂就畀人入

慘

豬蛇頂得好！

同隊友冇默契